สิ่งที่อร่อยในเมืองไทย?

สิ่งที่อร่อยในเมืองไทย？？？？

無秦國人